各位，我瞓啦

Ok

一齊？

我想俾你攬住瞓

長眠不起

早抖

No，未打丁

早唞

自撚私！

做咩呀BB